個大脾出左d奇怪嘢

有冇巴絲知係咩嚟

吸血蝙蝠

武漢腳炎

wa

湖北疱疹

頭部以下截肢

下世小心啲

屌你老母 [慎入]識唔識打？

希望你快啲死🙏thx

愛滋

呢個時期仲係有咁多狗屎垃圾上來9up
起個健康台把撚咩

成熟少少

蟲類叮咬
btw好毒......

武漢腦炎
簡稱武腦

起撚左雞皮

//呢個時期仲係有咁多狗屎垃圾上來9up
起個健康台把撚咩//

句「成熟少少」好幫到樓主手
謝謝🙏

但係得右邊有wo
你肯定係蟲？

本來想講對唔住
但係諗深一層 你都on9嘅
出個post問人知唔知係咩 都要比你屌係咩事
係咪我唔出個post 你會有口罩
定係我出個post會令你無口罩

順帶一提 係林鄭唔封關 令大家要撲口罩

on9 樓主

生蛇 去睇醫生

八筒

單純睇個外形似Kaposi sacroma

利申：非專家

唔似生蛇喎，有冇痛

秉利申：試過大脾生蛇，成條神經線jj都會生

似輕微濕毒瘡